終於有offer 轉公司啦

真係好好彩 咁嘅時勢
轉title 雖然加小小人工

呢個操作呢個時勢真係大膽

個大膽位係邊到 ?? 如果唔轉工可能會比人裁呢 ?

操你老母個作

你轉工前又點會知自己係咪由一個火坑跳去另一個更恐怖嘅火坑

操作呢個字真係好柒

陣間試用期間覺得你唔啱
炒咗你就搞笑